你點歌 我唱歌

歡迎點歌呀

煎熬 原key

今晚玩下

唱左po左啦，so fail haha

有冇人點歌

鳩叫

唔識唱呀。。。求教。。。

弱水三千 原key

呢個唔係好carry到 有冇D soft d既情歌點下

忐忑

。。。。。男女情歌都得呀

化蝶女版